# Translation of Plugins - Better Search Replace - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Better Search Replace - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-05-23 03:07:18+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Better Search Replace - Development (trunk)\n"

#: templates/bsr-dashboard.php:115
msgid "You'll also receive our awesome weekly posts from the Delicious Brains blog. Unsubscribe anytime."
msgstr "您还会从Delicious Brains博客上收到我们的每周优质文章。 可以随时退订。"

#: templates/bsr-dashboard.php:126
msgid "via WordPress.org"
msgstr "通过WordPress.org"

#: templates/bsr-dashboard.php:111
msgid "Send me the coupon"
msgstr "发优惠券给我"

#: templates/bsr-dashboard.php:104
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: templates/bsr-dashboard.php:100
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/bsr-dashboard.php:96
msgid "Your Email"
msgstr "你的电子邮件"

#: templates/bsr-dashboard.php:92
msgid "Submit your name and email and we'll send you a coupon for 20% off your upgrade to the pro version."
msgstr "提交您的姓名和电子邮件，我们将向您发送一张优惠券，可在您升级到专业版时享受20％的折扣。"

#: templates/bsr-dashboard.php:87
msgid "20% Off!"
msgstr "八折优惠！"

#: templates/bsr-dashboard.php:79
msgid "Detailed report of exactly what was replaced"
msgstr "列出替换内容的详细报告"

#: templates/bsr-dashboard.php:78
msgid "Import an SQL file and run a find/replace on it"
msgstr "导入一个SQL文件并在其上运行查找/替换"

#: templates/bsr-dashboard.php:77
msgid "Backup to an SQL file"
msgstr "备份到SQL文件"

#. Author of the plugin
msgid "Delicious Brains"
msgstr "Delicious Brains"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://bettersearchreplace.com"
msgstr "https://bettersearchreplace.com"

#: includes/class-bsr-admin.php:232
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: includes/class-bsr-ajax.php:153
msgid "Processing table %d of %d: %s"
msgstr "正在处理第 %d 张数据表 (总%d 张数据表): %s"

#: includes/class-bsr-admin.php:73
msgid "Processing..."
msgstr "正在处理..."

#. Description of the plugin
msgid "A small plugin for running a search/replace on your WordPress database."
msgstr "一个小插件，用于在WordPress数据库上运行搜索/替换。"

#: templates/bsr-settings.php:33
msgid "If you're noticing timeouts or getting a white screen while running a search replace, try decreasing this value."
msgstr "如果在执行搜索替换时发现超时或出现白屏，请尝试减小此值。"

#: templates/bsr-settings.php:31
msgid "Current Setting: "
msgstr "当前设置："

#: templates/bsr-settings.php:27
msgid "Max Page Size"
msgstr "最大页面大小"

#: templates/bsr-search-replace.php:76
msgid "Run Search/Replace"
msgstr "运行搜索/替换"

#: templates/bsr-search-replace.php:65
msgid "If checked, no changes will be made to the database, allowing you to check the results beforehand."
msgstr "如果选中，则不会对数据库进行任何更改，从而允许您事先检查结果。"

#: templates/bsr-search-replace.php:62
msgid "Run as dry run?"
msgstr "作为模拟运行？"

#: templates/bsr-search-replace.php:57
msgid "If left unchecked, all database columns titled 'guid' will be skipped."
msgstr "如果未选中，则将跳过所有标题为 'guid' 的数据库列。"

#: templates/bsr-search-replace.php:54
msgid "Replace GUIDs<a href=\"http://codex.wordpress.org/Changing_The_Site_URL#Important_GUID_Note\" target=\"_blank\">?</a>"
msgstr "替换GUID<a href=\"http://codex.wordpress.org/Changing_The_Site_URL#Important_GUID_Note\" target=\"_blank\">?</a>"

#: templates/bsr-search-replace.php:49
msgid "Searches are case-sensitive by default."
msgstr "默认情况下，搜索区分大小写。"

#: templates/bsr-search-replace.php:46
msgid "Case-Insensitive?"
msgstr "不区分大小写？"

#: templates/bsr-search-replace.php:41
msgid "Select multiple tables with Ctrl-Click for Windows or Cmd-Click for Mac."
msgstr "对于Windows，请按住Ctrl键单击，而对于Mac，请按Cmd单击键选择多个表。"

#: templates/bsr-search-replace.php:38
msgid "Select tables"
msgstr "选择数据表"

#: templates/bsr-search-replace.php:33
msgid "Replace with"
msgstr "替换为"

#: templates/bsr-search-replace.php:28
msgid "Search for"
msgstr "搜索"

#: templates/bsr-search-replace.php:23
msgid "<strong>WARNING:</strong> Make sure you backup your database before using this plugin!"
msgstr "<strong>警告</strong>：使用此插件之前，请确保备份数据库！"

#: templates/bsr-search-replace.php:22
msgid "To get started, use the form below to enter the text to be replaced and select the tables to update."
msgstr "首先，请使用下面的表单输入要替换的文本，然后选择要更新的表。"

#: templates/bsr-search-replace.php:21
msgid "This tool allows you to search and replace text in your database (supports serialized arrays and objects)."
msgstr "该工具允许您搜索和替换数据库中的文本（支持序列化的数组和对象）。"

#: templates/bsr-help.php:30
msgid "Download System Info"
msgstr "下载系统信息"

#: templates/bsr-help.php:23
msgid "Found a bug or have a feature request? Please submit an issue on <a href=\"%s\">GitHub</a>!"
msgstr "发现错误或有功能要求？ 请在<a href=\"%s\"> GitHub </a>上提交问题！"

#: templates/bsr-help.php:21
msgid "For premium features and priority email support, <a href=\"%s\" style=\"font-weight:bold;\">upgrade to pro</a>."
msgstr "要获得高级功能和优先级电子邮件支持，请<a href=\"%s\" style=\"font-weight:bold;\">升级到pro</a>。"

#: templates/bsr-help.php:19
msgid "Free support is available on the <a href=\"%s\">plugin support forums</a>."
msgstr "<a href=\"%s\">插件支持论坛</a>上提供免费支持。"

#: templates/bsr-help.php:17
msgid "Help & Troubleshooting"
msgstr "帮助&疑难解答"

#: templates/bsr-dashboard.php:48
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/bsr-dashboard.php:47
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/bsr-dashboard.php:46
msgid "Search/Replace"
msgstr "搜索 / 替换"

#: includes/class-bsr-db.php:285
msgid "Error updating row: %d."
msgstr "更新行时出错： %d。"

#: includes/class-bsr-db.php:85
msgid "(%s MB)"
msgstr "(%s MB)"

#: includes/class-bsr-admin.php:288 templates/bsr-dashboard.php:74
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级成Pro版"

#: includes/class-bsr-admin.php:241
msgid "Learn more about the pro version"
msgstr "进一步了解 pro 版"

#: includes/class-bsr-admin.php:240
msgid "Want even more details, easy database migrations, and saved search/replace profiles?"
msgstr "是否需要更多详细信息，轻松的数据库迁移以及保存的搜索/替换配置文件？"

#: includes/class-bsr-admin.php:211
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: includes/class-bsr-admin.php:211
msgid "Rows Updated"
msgstr "行已更新"

#: includes/class-bsr-admin.php:211
msgid "Changes Found"
msgstr "变更数量"

#: includes/class-bsr-admin.php:211
msgid "Table"
msgstr "表"

#: includes/class-bsr-admin.php:112
msgid "<p>During the search/replace, <strong>%d</strong> tables were searched, with <strong>%d</strong> cells changed in <strong>%d</strong> updates.</p><p><a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"Search/Replace Details\">Click here</a> for more details.</p>"
msgstr "<p>在搜索/替换期间，搜索了<strong>%d  </strong>个表，其中<strong>%d </strong>个单元在<strong>%d </strong>更新中进行了更改。</p><p><a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"搜索/替换详细信息\">单击此处</a>以获取更多详细信息。</p>"

#: includes/class-bsr-admin.php:105
msgid "<p><strong>DRY RUN:</strong> <strong>%d</strong> tables were searched, <strong>%d</strong> cells were found that need to be updated, and <strong>%d</strong> changes were made.</p><p><a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"Dry Run Details\">Click here</a> for more details, or use the form below to run the search/replace.</p>"
msgstr "<p><strong> 模拟运行：</strong>：搜索了<strong>%d</strong>个表，找到了需要更新的<strong>%d </strong>行，以及<strong>%d个</strong>进行了更改。</p><p><a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"模拟运行详情\">单击此处</a>以获得更多详细信息，或使用表单在下面运行搜索/替换。</p>"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/class-bsr-admin.php:85 templates/bsr-dashboard.php:34
msgid "Better Search Replace"
msgstr "Better Search Replace"

#: includes/class-bsr-admin.php:72
msgid "An error occurred processing your request. Try decreasing the \"Max Page Size\", or contact support."
msgstr "处理请求时出错。尝试减少“最大页面大小”，或联系支持。"

#: includes/class-bsr-admin.php:71
msgid "Please select the tables that you want to update."
msgstr "请选择要更新的数据表。"

#: includes/class-bsr-admin.php:70
msgid "No search string was defined, please enter a URL or string to search for."
msgstr "未定义搜索字符串，请输入要搜索的URL或字符串。"